［慎入］屋企個櫃發霉點算好？

自從夏天來臨，樓下個冷氣機成日搞到屋企周地水 為免床底堆衫發霉，買左好多吸濕
最近發現床下底裝衫個櫃角落頭，好似發霉...於是心血來潮將所有衫搬出來，反轉個櫃......
原來櫃底發曬霉，好Q核突

以下係個櫃的圖

聽講要曬太陽...有冇巴打絲打知道要曬幾耐同埋點斷尾

霉菌會爆spore生到周圍都係，盡快殲滅咗佢如果唔係其他木傢私好快會中招

唔係掛 咁我放返入床下底定拎出來曬太陽
好嘔心

生態圈

噴清潔劑抹乾淨再曬乾